<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<items>

<item>
<title>O Sexto Sentido (1999)</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/v/jkrXodGQblizeJV/O_Sexto_Sentido.mp4</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/ds7jw0WYCd6k7hBzMnzgFsTfg96.jpg</thumbnail>
<genre>Mistério, Thriller, Drama</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/ds7jw0WYCd6k7hBzMnzgFsTfg96.jpg</fanart>
<info>Dr. Malcolm Crowe é um conceituado psicólogo infantil, que vive atormentado pela terrível lembrança de um jovem paciente que ele não foi capaz de ajudar. Quando ele encontra Cole Sear, um garoto de 8 anos assustado e confuso, com um problema similar, Dr. Crowe procura redimir seu erro do passado, fazendo tudo que pode pelo menino. Apesar disso, Malcolm não está preparado para descobrir a verdade que aterroriza Cole.</info>
</item>

<item>
<title>O Vôo do Navegador (1986)</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/v/ZoRv9OWrjLcqAa9/O_Voo_Do_Navegador.mp4</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/b5JF37cP5Hj7AeNdBevDpjy1aOf.jpg</thumbnail>
<genre>Família, Ficção científica, Aventura</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/b5JF37cP5Hj7AeNdBevDpjy1aOf.jpg</fanart>
<info>Um garoto é sequestrado por alienígenas e só volta para casa seis anos depois (mesmo que, para ele, só tenham se passado quatro horas). No entanto, como não envelheceu sequer um dia, isso causa estranheza a todos.</info>
</item>

<item>
<title>Os Estragos de Sábado à Noite (1998)</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/v/rlXQBjreX3HbJwB/Os_Estragos_de_Sabado_a_Noite.mp4</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/qxhyAtQUYVyktakrLwZkAHZPwSa.jpg</thumbnail>
<genre>Comédia, Romance, Música</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/qxhyAtQUYVyktakrLwZkAHZPwSa.jpg</fanart>
<info>Apaixonados pela vida noturna, Steve (Will Ferrell) e Doug (Chris Kattan) sonham em ter uma discoteca tão legal quanto a Roxybury. Mas para conseguir isto, os dois atrapalhados precisariam ser legais, descolados e arrasar nas pistas. Tudo seria simples, se eles conseguissem entrar nesta boate pelo menos uma vez.</info>
</item>

<item>
<title>Superman: O Filme (1978)</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/v/jlGqm398QYUzWBb/Superman_1.mp4</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/sKK8syhz0sEoRVjb6OKULuMLCq3.jpg</thumbnail>
<genre>Ficção científica, Ação, Aventura</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/sKK8syhz0sEoRVjb6OKULuMLCq3.jpg</fanart>
<info>Jor-El, um renomado cientista, prevê a destruição do seu planeta e alerta o governo, que não lhe dá credito. Assim, decide salvar seu filho, mandando-o ao planeta Terra, onde terá superpoderes. Na Terra, ele usa o nome de Clark Kent e, já adulto, trabalha como repórter em um jornal, não demonstra ter superpoderes. Mas quando uma situação inesperada põe em risco a vida de Lois Lane, uma colega de trabalho, ele é obrigado a se revelar para o público, ficando conhecido popularmente como Superman. Descontente com o surgimento de um super-herói na cidade, Lex Luthor, um gênio do mal, o obriga a se desdobrar para evitar a morte de milhões de pessoas.</info>
</item>

<item>
<title>Superman II: A Aventura Continua (1980)</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/v/k01DbPkLX2sO2wL/Super_Man_2.mp4</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/5oOpi5evcEfw5w9hn09Re1VWvI8.jpg</thumbnail>
<genre>Ficção científica, Ação, Aventura</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/5oOpi5evcEfw5w9hn09Re1VWvI8.jpg</fanart>
<info>Três perigosos prisioneiros do extinto planeta Krypton que estavam confinados na Zona Fantasma, se libertam graças à uma explosão. O trio parte então para a Terra, onde passam a ter os mesmos poderes do Superman, mas o objetivo deles é dominar o planeta.</info>
</item>

<item>
<title>Superman III (1983)</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/v/advLDzdwLacOZO/Super_Man_3.mp4</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/c4oR6qgZW2s5foGkQi2Dd86KuAS.jpg</thumbnail>
<genre>Ficção científica, Ação, Aventura</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/c4oR6qgZW2s5foGkQi2Dd86KuAS.jpg</fanart>
<info>Superman enfrenta agora um diabólico super computador, programado por um gênio da informática que pretende dominar o mundo.</info>
</item>

<item>
<title>Te Pego Lá Fora (1987)</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/v/03PolDOmJQibODJ/Te_Pego_La_Fora.mp4</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/vMCyrV3jMHAxcuHTTeXPM1Rw64j.jpg</thumbnail>
<genre>Comédia</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/vMCyrV3jMHAxcuHTTeXPM1Rw64j.jpg</fanart>
<info>Jerry Mitchell está tendo um dia daqueles: Se atrasou para a aula, seu carro estava com o pneu furado e o professor o mandou para a sala do diretor da escola. Só que o pior ainda estava por vir. Quando ele precisa dar uma passada urgente no banheiro, tem o azar de trombar com Buddy Revell, o valentão recém-chegado à escola. Ao se desculpar, Jerry dá um tapinha de leve nas costas do rapaz. Terrível erro! Buddy não suporta ser tocado e desafia o pobre coitado para uma briga às três da tarde, no estacionamento da escola. Em pânico, Jerry pede ajuda a sua irmã mais nova e, juntos, eles precisam pensar em uma maneira de evitar o confronto, já que ele é um covarde de primeira. O tempo passa e as opções de Jerry vão ficando cada vez menores.</info>
</item>

<item>
<title>Ash vs Evil Dead - EPISÓDIO 01 -(2018)</title>
<link>plugin://plugin.video.resolverurl_player?url=https://streamtape.com/e/mrd39xwvKWubj3Q/Ash.vs.Evil.Dead.S03E01.1080p.BluRay.x264-ROVERS.DUAL-Yatogam1.mkv.mp4</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/9tNtSk46s3f1ePr59p0JG6uacc8.jpg</thumbnail>
<genre>Comédia, Action & Adventure, Sci-Fi & Fantasy</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/9tNtSk46s3f1ePr59p0JG6uacc8.jpg</fanart>
<info>Ele é um defensor dos vivos, um erradicador dos mortos e um pai que está prestes a conhecer a filha que nunca soube que tinha.</info>
</item>

<item>
<title>Matador de Aluguel (1989)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:OTJCO6SYKJELRFL7AP6M4AXCJ3SAEJ5G&dn=Matador+de+Aluguel+%281989%29+BRrip+Blu-Ray+720p+Dublado-DAT2015&tr=udp://tracker.openbittorrent.com:80/announce</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/mtJZMlYUI57bURTPxooABpYSksc.jpg</thumbnail>
<genre>Ação</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/mtJZMlYUI57bURTPxooABpYSksc.jpg</fanart>
<info>Dalton é um prestigiado segurança de bar. É contratado para repor a ordem no “Double Deuce”, uma road house com potencial, mas mergulhada no caos. Vai enfrentar alguma hostilidade interna e um barão local que domina a povoação. Mas com a ajuda dos seus punhos, do seu mentor e de uma beldade, Dalton vai assegurar que naquela road house há apenas entretenimento.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR silver][B] O Corvo Torrent (1994) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7L5BM54D772PVXWVTKP6DWNTUJAL6LQG</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/fEfT3VeJTOGFN08sjpE36oTqoL5.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/fEfT3VeJTOGFN08sjpE36oTqoL5.jpg</fanart>
<info>Um ano após ter sido assassinado juntamente com sua noiva por uma gangue, Eric Draven (Brandon Lee), um músico de rock, retorna da sepultura com a ajuda de um misterioso corvo, com a intenção de se vingar de seus assassinos.</info>
</item>

<item>
<title>Godzilla e Kong - O Novo Império - HDCAM CINEMA - Dublado - 2024</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9166407698F70ABD303C6413449871BA553F7276&dn=SITEDETORRENTS.COM..Godzilla.x.Kong.The.New.Empire.2024.1080p.HDCAM.Dublado.V.2.mkv&tr=udp%3a%2f%2ftracker.openbittorrent.com%3a80%2fannounce&tr=udp%3a%2f%2ftracker.opentrackr.org%3a1337%2fannounce&tr=wss%3a%2f%2fwstracker.online</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/qPLQIVTVkhSm0tmhPMX0OeEuG0P.jpg</thumbnail>
<genre>Ação, Ficção científica, Aventura</genre>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/qPLQIVTVkhSm0tmhPMX0OeEuG0P.jpg</fanart>
<info>Uma nova e emocionante aventura coloca o poderoso Kong e o temível Godzilla contra uma ameaça colossal e desconhecida, oculta dentro do nosso mundo, desafiando a própria existência deles – e a nossa também. "Godzilla X Kong: O Novo Império" aprofunda-se ainda mais as histórias desses Titãs e as suas origens, assim como nos mistérios da Ilha da Caveira e além, revelando a batalha mítica que ajudou a forjar esses seres extraordinários e os vinculou para sempre à humanidade.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR silver][B]  [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=</link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>



</items>
